其實做m記同吉野家是咪特別易識到學生妹😋

😂

吉野家依家好多牙嬸

咩年代呀 仲做m記 學生妹緊係番ptgf la

宜家好多學生妹都俾人包左唔洗做

條撚準備

做ptgf好過啦